---
layout: "comment"
hidden: true
title: "18029"
date: "2013-06-01T21:45:56"
uploadBy:
- "Modelbauer"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo Endlich,

Du kommst doch zur Convention dann kannst du dir ja mal mein/e Modell/e anschauen mach nämlich ein Turm hin der ziemlich groß wird wodurch man mich leicht findet.Bringe ausserdem einen IR gesteuerten Kran mit.Das wird nice.

Gruß,
M.B